7月1日 有個關鍵位好似冇人講過

因為班暴徒要搞升旗禮
所以晨咁早就出咗去

雖然佢地失敗咗
但係09左右就去搞馬路
聚下人氣搞呢搞路
所以下午就搞到立法會
撬埋閘 夜晚開party

因為班暴徒都知
12點要趕尾班車
玩到呢個鍾數一定走咗大班人

班暴徒之所以成功
歸功於晨咁早搞事第一批人
如果佢地下午先開始搞
玩到 12點 最多都仲係撬緊閘

利伸：支持警察 維持治安

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

所以要早!!!

推
上次幾多人先搞得掂

幫推 唔好拖
中午12 點就好衝佢老母

8點升旗，成晚係煲底瞓，朝早起身都唔夠人

[member[/member]

有無諗過, 其實個人累到散晒

暴徒可恥

推